其實有冇透氣嘅牛仔褲

短褲好柒 好想着長褲......但又熱到PK

穿窿嗰啲

U記彈性牛仔褲幾好著

有幾柒

所有有彈性嘅牛仔褲都係假嘅

樓主隻腳柒 唔想比人睇到

著布褲囉

試下著lululemon d 褲